
                      Una película que me dejo frío, personajes que no transmiten nada, fallos con lo que te cuentan grandes, una mística que no es mística sino Jennifer lawrence,  básica nada recordarle excepto escena protagonizada por mercurio, lo mejor de la cinta sin duda, la verdad bastante bajón comparada con sus predecesoras,  una fénix que no varía la cara en ningún momento del film. Muchas cosas me dejaron en plan ah en serio se saltan la escena por no explicar esto que es imposible, y atentos a la escena de la zona de la prisión solo fijaros que es lo que dice que produce y quienes se lo saltan a la torera.
        
            